有冇人都係後生中cancer？‬

‪舊年發現自己生cancer，
先20幾人生先剛剛開始。
確診嗰日爆喊，就企返起身面對現實。‬
總覺得雨後過後有彩虹

‪做過大半年化療電療，‬
周圍阿伯阿婆，得我一個後生打化療。
‪甩曬所有頭髮，嗰樣都變埋，
見住身邊d女仔扮靚靚，自己就光頭
但冇好傷心，因為頭髮總會生得返
‪過程中遇到好多姑娘醫生好努力幫自己。
諗起之後浴火重生就好有盼望。‬

‪依家正常生活返，
每大一年都覺得自己賺咗。‬
‪當然康復後都面對好多問題架，
例如：A0的自己未來係咪有機會拍拖結婚呢？
做d乜先算得上生命不枉過？‬
‪Anyway，可以執返條命得不易‬

‪有冇人都係後生中Cancer分享下近來生活？‬
讓‪我地一齊加油吧‬

加油

準備大把連登仔狗衝
我幫樓主頂住先！！

有冇手足幫手起鐵馬陣？！
有冇索帶！！！！！

屌全部人都衝住搵樓主！！

屌！！！！！！

樓主因咩事 以前覺得有錢係第一 依家覺得冇咩比得上健康 健康生活已經好好

絲打 感謝你愛惜生命
希望你未來活得更好
絲打當初點發現?

後生女中breast cancer，
依家覺得每日起身精神健康已經好開心

要好好照顧自己呢

撐住煲底見

多謝你啊。
某日訓緊覺嗰胸痛醒，原本諗住唔理就算
因為太驚死，所以走去check check
就發現中咗
好彩早發現

絲打們要定期檢查身體啊

煲底見！
身子差做唔到前線絲，
但我有係後勤默默努力架！

會點痛法？

我有個親戚都係breast cancer
不過好返晒啦
絲打加油

其實大部分人惡性腫瘤都係唔痛
不幸中之大幸我係痛醒

感覺似有嘢吉住吉住嘅刺痛

珍惜眼前人 趁有啲時間 多啲陪屋企人
祝你早日康復

最近都心口痛又咳 去左照完但醫生話乜事都無 但仲咳緊 都唔知咩事

祝你早日康復 身體健康
加油養病 得閒上嚟吹下水 有我地陪你

絲打
女人真係好易多病痛

點解唔cap 消防車post
係咪太正面

因為痛先發現？第幾stage

喺外面，冇咁複雜
保持希望

30歲肺癌四期食緊標靶藥

樓主加油

加油呀
你好叻
我表姐5年前生過鼻咽癌 然後遇到佢男朋友結埋婚 依家準備想同老公要小朋友
慢慢調理好自己身體 將來一定會遇到對自己好好既人架

係呀，呢半年發現可以見返相識既人真係唔容易
珍惜生命，活在當下
絲打有鍾意既人就主動去追啦！

頂住

有無買保險？
好多人陪你支持你！

真係越黎越年輕化

好彩公司同自己都有買保險, 同埋有社福機構資助

要煲底狂歡呀

你一發現已經係第四期？
點發現架？

係咪類似m到前谷胸個種痛？定肌肉會痛？

巴打我都係廿幾歲，我都有絕症
但唔同你cancer，我無生命危險
絕既意思係無得醫，即係跟一世
某程度上嘅長命百歲 百病纏身
我都係一直活喺痛苦之中，唔係文青嗰隻，而係真。辛苦
同埋最緊要我都係a0（我懷疑我cow唔到女有少少係因為個病）
我都係咁樣生活咗廿幾年

23歲 做過三定四次各式各樣既手術
21歲甲狀腺cancer開左兩次刀 成世食藥
人生最大希望係健健康康就得了

係， 骨痛

成日覺得唔check好過check
唔知仲可以開開心心生活

29歲確診鼻咽癌2B期
捱過3次化療加33次電療
依家完成療程已經過咗8年，仲有2年觀察期就正式康復

加油💪🏻

咁後生@@食煙食得好勁？

冇食過煙

10年前中學果陣中，好彩發現得早
辛苦地化療一年好返

嗰一年又見過係醫院識嘅院友仙遊係鬼門關走出黎之後更加享受人生，有咩想做就去做。
因為覺得人唔一定活到8,90先死

Take care sis

加油....
我日日見到d cancer patients......
後生又有，老又有，咁當然老的多。但見到佢地，我有時又會覺得冇病冇痛其實已經好幸運。健康唔係必然的事。
搵幾多，生活點都好，最重要真係健康。

希望樓主早日康復

take care and add oil

好多人有錢 但無健康 好多人好窮 都身體好好 不停做

世界要你努力去考取功名 但是真誠才是最大本領～～

路過，祝樓主以後會順利平安

扯開少少話題，我以前勁猶豫買危疾到底有無用

但又見唔少後生都患癌既例子

好似生活健康都唔撚係好關事咁

我都係咁諗。
你已經好叻女喇

巴打得閒咪上黎傾下計。
我地會陪住你架！

骨痛係長期咁痛？
有時我都feel到背部有拉扯感覺...

有冇做pet scan/sentinel node biopsy?

電療完後都冇再痛, 係d關節冇咁靈活, 有時郁郁下會啪一聲

有無睇多個醫生？
有舊同事試過誤診cancer 好彩佢睇多個醫生 第二個話佢無事

以前我會成日想係工作有突破，工作用我人生一半以上時間，想創一番事業之類

而家我會珍惜身邊既人，自己既時間
覺得就算你工作幾咁成功，搵幾多萬一個月都好, 當你倒下一齊都離你而去

留在你身邊既只有家人同朋友

你問我既搵3-5萬一個月，但工作困身，假日又要煩公事，日日收工返去食飯沖涼瞓覺

定係

開開心心打份自己鍾意又唔困身既part time 得一萬，什至幾千，總之夠生活就算，但有返自己人生同時間，開心？我而家會選擇呢樣。因為唔知邊日自己會離開。。。

你想餘下來既人生比老細屌住咁走？
定係
同朋友家人開開心心玩住咁走？

仲有，如果自己或家人有cancer

記得同血源既member 買危疾......

另一半係,4期了

加油啊

什麼情況？你同佢的心理質素如何？

得個3-5萬 同佢賣命真係on9
多個零就話

巴打生活同病之前有冇分別？

我又係鼻咽癌 現家過咗2年 間唔中都會驚復發

加油，一定會好返！

Lm

多謝你地啊。
係度聽到大家支持其實真係好窩心

谷胸係乳頭痛痛地
但我係嗰波嘅位痛。
好明顯係刺痛感

無中cancer 不過個心有事
身體健康真係最重要

大家都要身體健康

與病同行
冇生命危險已經好好喇
總感覺我地好與別不同
尤其嗰價值觀同人都唔同d 咁
btw你好叻啊！

30歲頭驗到有氣管瘤，無法根治，但一路食住標靶，存活至今，生活與常人無異

好多人都有各種唔同嘅病
巴打都要好好保重身體啊
依家每年生日願望都係身體健康

21歲果陣中
人生苦短 想做啲咩就放膽去做

早日康復，煲底見!